{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 리버빌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "リバービルはチェックイン時間が16:00でチェックアウト時間は11:00です。 予約人数から追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒に泊まることは不可能であり、法的に青少年の混宿は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、高声放歌などに注意を払う必要があり、他の利用客に被害を与えかねない行為は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 リバービルの期間が未確定だと料金と料金表が間違って反映されることがあり、その場合は自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 リバービルにはCUコンビニがあり、売店や必要なものを購入することができ、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "リバービルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "リバービルのチェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "リバービルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "リバービルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "リバービルの予約人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "リバービルの予約人数を超える場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "リバービルではペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "リバービルではペットと一緒に泊まることは不可能です。"
        },
        {
            "question": "リバービルでは未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "リバービルでは未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "リバービルの客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "リバービルの客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておりません。"
        },
        {
            "question": "リバービルの客室で個人的に用意した炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "リバービルでは個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リバービルの客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "リバービルの客室内では喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リバービルにはコンビニや売店がありますか？",
            "answer": "リバービルにはCUコンビニがあり、売店や必要なものを購入することができます。"
        },
        {
            "question": "リバービルの周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "リバービルの周辺に駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 446
    }
}